-(GOTO 415)-
(LABEL 415)
-(IF ... )-(GOTO 421)-
-(IF ... )-(GOTO 419)-
-(GOTO 422)-
(LABEL 419)
-(GOTO 422)-
(LABEL 421)
(LABEL 422)
(LABEL 422)
((Битва Комп.  Клуба))
(Комната клуба)
[Кён]
Потом, я какое-то время монтировал фильм. 

Работа над этой нескончаемой задачей порождает
гнев и вопрос, почему только я этим должен
заниматься? 

Хотя ответ на него простой. Со сто процентным
убеждением можно сказать что в этом виновна
Харухи. Эхехе. 

В любом случае, чтобы прояснить голову и немного
размяться, я вышел из комнаты купить кофе. 

(Столовая)
[Кён]
- Как-то грустно пить кофе в клубной комнате.
Может пойти на площадь Генкоцу? 

К торговому автомату от которого я только что
отошёл, подошли два ученика. 

[? ? ?]
- Ну что, здесь есть? 

[? ? ?]
- Ага, похоже ещё осталось. 

- А, кончились.... 

[? ? ?]
- Пойдём ещё где-нибудь автоматы поищем. 

[Кён]
Наверное команда по закупке продуктов, от
какого то класса. Тяжело им. 

(――)
[Кён]
Я задумчиво поднял взгляд в небо, пока пил свой
кофе. 

[Цуруя-сан]
- Яхоо, Кён-кун, что случилось? Проводишь юность
любуясь небом? 

(Площадь Генкоцу)
[Кён]
- А, Цуруя-сан. Ещё раз спасибо. Я просто сделал
небольшой перерыв. 

[Цуруя-сан]
- А, да не за что. 

[Кён]
- Цуруя-сан, ты что, тоже на перерыве? 

[Цуруя-сан]
- Да. Правда я ещё хотела купить энергетический
напиток, но к сожалению они все закончились. 

[Кён]
- Энергетический напиток? А они здесь продаются? 

[Цуруя-сан]
- Перед началом культурного фестиваля, все
автоматы были ими забиты. У них ограниченный
срок годности 

- поэтому все удивлялись, будут ли они продаваться? 

[Кён]
- Вот как? Я совсем об этом не знал. Может мне
тоже стоит купить? 

[Цуруя-сан]
- Они в этом году ужасно хорошо продаются.
Сегодня во всех автоматах они были распроданы. 

[Кён]
Я вспомнил тех двух учеников. Конечно, если
закупать сразу на весь класс, то в автоматах всё
закончится. 

[Цуруя-сан]
- Ну, я всё равно ещё не так устала, чтобы пить
энергетик. Ладно, я обратно в класс. Ещё увидимся! 

[Кён]
- Энергетический напиток... Не хотелось бы в этом
году их использовать... 

Высушив свою чашку кофе, я направился в
клубную комнату. 

(Коридор старого здания)
[Кён]
- ....М? Что? 

Посередине коридора кто то стоит. Еле стоит, его
шатает во все стороны. 

Человек поднял голову. 

- Уува! 

[Глава компьютерного клуба]
- Ммм? Ммм... 

[Кён]
Шатающимся человеком оказался глава
комп. клуба. Лицо у него - как у
актёра хоррора категории Б без грима. 

-(IF ... )-(GOTO 558)-
-(IF ... )-(GOTO 560)-
(LABEL 558)
Лицо которое я предпочёл не видеть как можно
дольше. 

-(GOTO 565)-
(LABEL 560)
Лицо которое я предпочёл не видеть как можно
дольше... Почему мне кажется, что я это уже видел?
Хм... 

Я полистал страницы своей памяти, но ничего не
вспомнил. Ну и ладно, мне не особо это и нужно. 

-(GOTO 565)-
(LABEL 565)
(LABEL 565)
Это сверх жутко, но оставлять как есть тоже жутко,
так что я попробовал его окликнуть. 

- Эй... Алло? 

[Глава компьютерного клуба]
- Мм... Хорошо! Профессиональность не зависит от
времени суток! Нужно продолжать до самого
конца! 

[Кён]
Что это было? 

[Глава компьютерного клуба]
- Отлично, я скажу чем мы сейчас занимаемся! 

[Кён]
А ты сможешь? 

[Глава компьютерного клуба]
- Конечно. Думаешь я не понимаю? 

[Кён]
Нет, это я ничего не понимаю. 

[Глава компьютерного клуба]
- То что мы сейчас делаем станет величайшей
программой в истории компьютерного клуба
"ТНЕ DАY ОF .... Мм". 

[Кён]
- Нет, это "Мм" я совершенно не понял! 

[Глава компьютерного клуба]
- Хорошо, думаешь кто я по твоему? 

[Кён]
Почему я притягиваю людей, которые меня
не слушают ? 

- А, подожди, подумаем, кто же ты такой... 

Конечно вряд ли, но может его тоже призвала
Харухи? Тот что идёт после инопланетянина, 

путешественника во времени и экстрасенса. 

Однако не слишком ли поздно он себя раскрыл?
Совершенно не понимаю зачем это делать именно
сейчас. 

Но, независимо от времени, судя по эмпирическим
данным он не принадлежит ни к экстрасенсам ни к

путешественникам во времени ни к инопланетянам. 

Посчитав что с 95% вероятностью передо мной
обычный человек и 5% того что он что то иное,
я ответил. 

- Ты глава компьютерного клуба, так? 

[Глава компьютерного клуба]
- Ху Ху Ху... Нет. 

[Кён]
Что? Неужели он и правда что то иное? 

[Глава компьютерного клуба]
- Я... Я... 

- Я Капитан Судного Дня! Ха Ха Ха.... Хрр... 

[Кён]
- .... 

Похоже он совсем головой двинулся.
Верни мне время затраченное на серьёзные
размышления! 

Неприятно его так оставлять, но своё здоровье
дороже. 

- Капитан, вам неплохо бы немного отдохнуть.
Похоже вы весьма устали. Ну а я... 

[Глава компьютерного клуба]
- Да. Я  сейчас уже должен был отдыхать... 

-Несмотря на огромную помощь того ребенка,
поиск багов и системные тесты нельзя проводить
в такой спешке.

- Если, если бы у нас был тот мощный компьютер,
то мы бы могли сделать это в более краткий срок. 

[Кён]
Полагаю что на этом "мощном компьютере" я
в текущий момент монтирую фильм. 

[Глава компьютерного клуба]
- Если бы этот компьютер был у нас, то он бы
показал свою истинную мощь. Но... Но... 

[Кён]
Ну точно, это компьютер Команды SОS. Его Харухи
грубо отобрала у компьютерного клуба. 

Хотя я и сочувствую Главе, отдавать ему компьютер
сейчас нет смысла. 

Сейчас этот компьютер используется Командой SОS
как никогда ранее. 

- Ну по поводу этого, иногда нужно просто сдаться. 

[Глава компьютерного клуба]
- Но это так несправедливо-о!! 

[Кён]
- Эм Глава, соберитесь пожалуйста. Эээй! 

[Глава компьютерного клуба]
- Хаа. Где это я? 

[Кён]
- А? 

[Глава компьютерного клуба]
- Я был... в лаборатории, проводил финальный тест... 

- Т-Ты! Второй член Команды SОS!
Почему ты здесь!? 

[Кён]
- Почему? Я стою здесь, с тобой разговариваю. 

[Глава компьютерного клуба]
- Ты со мной? О чём я могу говорить с тобой...
Какой то бред. 

[Кён]
- Но мы разговаривали. Ты что не помнишь? 

[Глава компьютерного клуба]
- Не помню... Я здесь уже несколько ночей не сплю. 

- Ну и ладно. Я наконец нашёл тебя. Верни
отобранный у нас компьютер! 

[Кён]
- Странно что ты это мне говоришь. Думаю тебе 
лучше спрашивать это у нашего командира, Харухи. 

[Глава компьютерного клуба]
- Уу... 

[Кён]
-Если я отдам компьютер тебе, то думаю Харухи,
подобно бушующему пламени, придет к вам и
заберет его снова. 

[Глава компьютерного клуба]
- Хии... 

[Кён]
- Может стоит отказаться от идеи возвращения
компьютера? 

- У вас вряд ли что получится, если вы не можете
твёрдо заявить об этом перед Харухи. 

Это ведь Харухи у нас мастер по наездам, а не он. 

[Глава компьютерного клуба]
- Твёрдо заявить? Твёрдо, твёрдо...
Позиция победителя...! 

[Кён]
- Э? 

[Глава компьютерного клуба]
- Точно, нужно стать победителем. Тогда у нас
появится козырная карта, что даст преимущество
в переговорах. 

- Вы играете в игры? 

[Кён]
- Игры? В настольные часто играем. 

[Глава компьютерного клуба]
- Настольные? Я не про аналоговые настолки.
Я про компьютерные игры. 

[Кён]
- В компьютерные, не играем. 

[Глава компьютерного клуба]
- Вот как.... Это значит. Ху Ху Ху, Ха Ха Ха Хаа. 

- Завершение этой программы - наш путь к победе!
... ...  Хрр. 

[Кён]
- Аа, Алло? 

[Глава компьютерного клуба]
- Хрр... 

[Кён]
Да что с ним вообще? 

[Член комп. клуба 1]
- Глава-а! Держитесь! 

[Член комп. клуба 2]
- Мы купили энергетический напиток. Давайте все
выпьем его и всё доделаем. 

[Кён]
Это ведь члены компьютерного клуба, да? А?
Где-то я их недавно видел... 

[Член комп. клуба 1]
- Глава, проснитесь пожалуйста, Глава! Что делать?
Похоже он перешёл в фазу медленного сна. 

[Член комп. клуба 2]
- Это потому что он совсем не спал. Чтобы дать нам
поспать Глава в одиночку... 

[Член комп. клуба 1]
- Глава~, Этой ночью мы будем работать все вместе! 

[Глава компьютерного клуба]
- Хрр-- 

[Член комп. клуба 2]
- Ну ладно. Эй, открой Главе рот. 

[Член комп. клуба 1]
- Ага, так? 

[Глава компьютерного клуба]
- Нга 

[Член комп. клуба 2]
- Глава, выпейте это и просыпайтесь пожалуйста. 

[Кён]
Не сказав ни слова о том что это опасно, член
компьютерного клуба начал поить главу. 

Вообще, можно ли поить спящего человека? 

[Глава компьютерного клуба]
- Н, н, н ... Н? 

[Член комп. клуба 2]
- Глава! Вы очнулись? 

[Глава компьютерного клуба]
- Где...? 

[Член комп. клуба 1]
- У двери лаборатории. Глава, вот посмотрите. 

[Член комп. клуба 2]
- Мы скупили все энергетические напитки в школе.
На эту ночь должно хватить. 

[Кён]
Значит те коллекторы энергетиков были из
компьютерного клуба. Не слишком ли много они
купили? 

Тут же 2 пакета. 

[Член комп. клуба 2]
- Ещё я купил ужин и сладостей для нашей
помощницы. Просто безупречно. 

[Член комп. клуба 1]
- Пожалуйста, Глава, помогите нам протестировать
"ТНЕ DАY ОF SАGIТТАRIUS 3" 

[Глава компьютерного клуба]
- Ребята... 

[Члены клуба]
- Глава 

[Комп. Лаборатория]
- Исси! 

[Кён]
Они обнялись будто спортсмены перед матчем.
И совершенно забыв о моём существовании
удалились. 

Я вернулся в комнату.  

- Эхехе. 

[Кён]
Похоже в канун фестиваля у всех очень много дел. 


